【日校生/老師幫幫手】可唔可以施捨中文版Phy/chem試卷

有冇人有中文版Phy/chem dse卷
我phy爭
2013 2014 2015 2016 卷一卷二都需要

chem爭
2014 2015 2016 卷一卷二都需要

小卒搵過都冇中文版 最近圖書館離我屋企又遠 一來一回既時間夠我溫好耐書 日校巴打資源多 可唔可以施捨比細佬 好人有好報

email:fk51263945@gmail.com